而家連HKU都有邱比特

個男仔睇落都幾好樣 不過個台妹就...
而家HKU係咪冇晒啲高質嘅單身港女?

咁都叫好樣？
你係當事人？

利申：連登m記合照有我

😅

高質都無連登仔份啦ching

我係絲打

好靚仔 ＜3

屌你老母邊條柒頭咁都負評

唔通你叫好樣咩
相由心生的話 你柒過八兩金啦

This page isn't available
The link you followed may be broken, or the page may have been removed.

抄得好柒

其實而家HKU有咩人可以稱得上係女神?

我中上似坤哥

坤狗

唔知點解成段片好大陣柒味

HKU最靚仔個個中文系學生畢左業，無法

係咪講緊達哥

佢好小器，唔講得

睇唔到ge？

肉酸老母

呢個應該得

有達哥嘅話我都好想睇

應該請達哥做第一集 咁先夠爆 又吸引到觀眾

真心幾好樣喎
自問一定唔夠佢靚仔